依家先買ps4, 有咩game介紹?

FIFA 19

God of war,rainbow six

Persona5, 最佳RPG

Gta5
The last of us
Fallout4

Dark souls 1 2 3

detroit

其實last of us 而家睇已經好一般
不過都可以一玩

伊蘇8 Persona5 軌跡

睇左gamplay, 成日轉角度好暈

而家先買

no man sky

等緊2
巴打有咩game介紹，類似last of us啲劇情game

等緊fifa19，想玩下啲劇情game hea時間

已經鑑定樓豬係on9仔 我都係出返去先

乜鳩成日轉角度啊

點會一般
劇情唔老套夠驚喜
2主角既感情轉變都係做得超好
求生味又濃
依加睇都係神作